朋友上年因為研究 deep web 得了精神病

詳細就唔想多講 朋友前幾年開始年成日搵埋d 血腥, 重口味, 黑暗,恐怖, 色情類既片睇 因為普通野已經滿足唔到佢 (好奇心) 開始越 踩越深 走去研究 deep web 年尾因為精神出現問題 ,而家仲睇緊心理醫生 佢年尾出事, 完全訓唔到, 頭痛 , 好多野諗 同醫生講 d 電影畫面恐怖影像入哂腦 ,合埋眼都已經有影像出現 , 感覺世界很可怕 越唔想去諗越會出現 ... 上過 deep web 搵片都係佢細佬事後同我地講返 (朋友堆原全唔知佢走去掂呢味野...平時見面都冇提過) 奉勸各位高登仔 得閒睇下甜片甜相好勒 我見到而家朋友個樣 我唔想越來越多人 因為好奇而攪到一去不返..

仆街 本身完全無興趣
你講一講就好想搵下啲deep web到底有咩睇

先上best gore適應下先

依張先岩

more

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資 [尚欠4萬]

美國人權基金會成立「香港專案小組」[尚欠19萬]

【登記選民，請即行動！】

借位

詳細就唔想多講。

朋友前幾年開始年成日搵埋d 血腥、重口味、黑暗、恐怖、色情類既片睇。因為普通野已經滿足唔到佢。好奇心驅使下，開始越踩越深，走去研究連登。

朋友年尾因為精神出現問題，而家仲睇緊心理輔導同精神科醫生。佢年尾出事，完全訓唔到、頭痛、好多野諗...佢同醫生講， d電影畫面恐怖影像入哂腦，合埋眼都已經有影像出現。感覺世界很可怕，越唔想去諗越會出現 ... 上過連登搵片都係佢細佬事後同我地講返。原來朋友圈子入面原全唔知佢走去掂呢味野，平時見面都冇提過。奉勸各位，得閒睇下甜片甜相好勒。我見到而家朋友個樣，我唔想越來越多人，因為好奇而攪到一去不返...

上前線咪得

驚又可以長年主動研究到我唔小心睇到張皮肉分離相都拿拿聲滑過啦

又 loop

嗰啲所謂deep web血腥黑暗野好多都係吹水

想睇海綿寶寶

我有個朋友研究deepweb後來做左黑警

都有唔少堅野，isis就出過red room，跟住有D child porn都好L變態
利申：冇睇過

你朋友就是你